陳智思：不能再加劇對立 政府要盤算重新解說或諮詢

立法會大會會議連續三日押後開會，未能恢復二讀修訂《逃犯條例》草案。行政會議召集人陳智思表示，經過星期三的大衝突後，現時不可能在對立面如此激烈下繼續討論，難度很高，認為近日不能再加劇對立，因此政府要盤算如何處理，包括重新解說、諮詢等。

至於應否急於在立法會今屆會期內處理，陳智思在本台節目《千禧年代》說，要視乎是否有信心通過修例，但他不想因一條草案令議會停頓，仍有其他包括房屋等議題需要跟進。

陳智思承認自己低估了商界對修例的反響，最初認為法案並無問題，但後來可能政府的解說不足，很多令人恐懼的消息出來，令商界擔心，而可能其他參與修例的人，亦無預計反響這麼大。至於自己是否需要問責，陳智思說，由行政長官決定。

解你老母 諮你老母 一係撤回 一係繼續

繼續係解說

廢話 慳返啖氣

解您老母陳智思

係要撤回

屌 , 應該好快會話

建制派成功爭取林鄭撤回方案，

建制派與政府對話 才是解決方法， 強烈譴責泛民等暴力人士

DLLM !!!

呢條茂里好似想趁亂上位